我係機場員工, 我宜家要你離開機場同大嶼山去食晚餐

坐咗咁耐, 只係食乾糧都唔係辦法㗎, 出去食返餐好少少嘅, 第日大把時間嚟
我都想 serve 到你哋㗎

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

Up

啱呀, 大把時間再嚟

UP.